{
  "Books": "책",
  "Recent": "최근에 읽은 책",
  "Bookmarks": "책갈피",
  "Favorites": "좋아하는 책",
  "Notes": "노트",
  "Highlights": "하이라이트",
  "Shelf": "책장",
  "Left": "왼쪽 맞춤",
  "Justify": "양쪽 맞춤",
  "Right": "오른쪽 맞춤",
  "Text alignment": "글 정렬",
  "Synchronisation successful": "동기화 완료",
  "Permanently Delete": "완전히 삭제",
  "Default search engine": "기본 검색 엔진",
  "Built-in font": "내장 글꼴",
  "Cover": "표지모드",
  "Bold": "굵은 글씨",
  "Sort by": "정렬",
  "Italic": "기울어진 글씨",
  "Underline": "밑줄",
  "Shadow": "글씨 그림자",
  "Import failed": "책 들여오기 실패",
  "New version available": "새 버전 가능",
  "New version": "새 버전을 다운로드",
  "Customize": "사용자 정의",
  "Auto open book in full screen": "전체화면으로 바로 책 열기",
  "System font": "시스템 글꼴",
  "Access token expired, refetching token": "토큰 만료, 다시 인증하는 중",
  "Access token received, please continue": "토큰 취득 완료, 작업을 계속하세요",
  "Change log": "변경 일지",
  "Update complete": "업데이트 완료",
  "Fetching access token failed": "토큰 취득 실패",
  "Authorizing, please wait": "인증하는 중, 기다려 주세요",
  "Downloading, please wait": "내려받는 중, 기다려 주세요",
  "Uploading, please wait": "올리는 중, 기다려 주세요",
  "Import": "책 들여오기",
  "Backup": "백업",
  "Search my library": "내 책장에서 찾기",
  "Search my notes": "내 노트에서 찾기",
  "Search my highlights": "내 하이라이트에서 찾기",
  "Card": "카드모드",
  "List": "목록모드",
  "Work": "업무",
  "Entertainment": "오락",
  "Study": "학습",
  "Author": "저자",
  "Duplicate shelf": "이미 있는 책장입니다",
  "Reading time": "읽은 시간",
  "Content": "목차",
  "Voice": "목소리",
  "Speed": "빠르기",
  "Bookmark": "책갈피",
  "Single": "한쪽 모드",
  "Double": "양쪽 모드",
  "Background color": "배경색",
  "Font size": "글꼴 크기",
  "Font family": "글꼴",
  "Default": "기본",
  "Small": "작게",
  "Medium": "중간 크기",
  "Large": "크게",
  "Cancellation successful": "취소 완료",
  "Only supported by desktop version": "데스크톱 버전만 지원",
  "Hide mimical background": "종이책 배경 안 쓰기",
  "Auto hide cursor when reading": "책 읽을 때 자동으로 커서를 숨깁니다",
  "Disable update notification": "업데이트 알림 받지 않기",
  "Roadmap": "로드맵",
  "Paragraph spacing": "문단 간격",
  "Unlock": "잠금 해제",
  "Lock": "잠금",
  "Reading option": "읽기 설정",
  "Progress": "읽은 정도",
  "Exit": "책 닫기",
  "Language": "언어",
  "Enter full screen": "전체 화면",
  "Exit full screen": "전체화면 종료",
  "Add to shelf": "책장에 추가",
  "New shelf": "새 책장을 만들기",
  "New": "새로 만들기",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Delete": "삭제",
  "Delete this book": "이 책을 삭제",
  "Edit Book": "책을 편집",
  "Edition successful": "편집 완료",
  "Book name": "책이름",
  "Sort by Date": "날짜 순으로",
  "Descend": "내림차순",
  "Ascend": "오름차순",
  "Token": "토큰",
  "Book not exists": "없는 책입니다",
  "Please authorize your account, and fill the following box with the token": "로그인 허가 후, 당신은 일련의 코드를 얻을 수 있습니다.코드를 아래 입력란에 입력하면 바인딩이 완료됩니다.",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Copy token": "토큰 복사",
  "Copied": "복사함",
  "Simplified To Traditional": "중국어 간체를 번체로 전환",
  "Traditional To Simplified": "중국어 번체를 간체로 전환",
  "Shelf Title is Empty": "책장이름 없음",
  "Link copy successful": "링크 복사 완료",
  "Addition successful": "추가 완료",
  "Select": "선택",
  "Coming soon": "기대해 주세요",
  "Understand": "이해함",
  "Authorisation successful": "인증 완료",
  "Authorisation failed": "허가 실패",
  "Choose your operation": "너의 조작 선택",
  "Where is your data?": "데이터 위치를 선택",
  "Where to keep your data?": "데이터 넣는 위치를 선택",
  "Restore": "복구",
  "Delete this shelf": "이 책장을 삭제",
  "This action will clear and remove this shelf": "이 행위는 이 책장을 없애고 지웁니다",
  "Delete this tag": "이 태그를 삭제",
  "This action will clear and remove this tag": "이 행위는 이 태그를 없애고 지웁니다",
  "Backup successful": "백업 완료",
  "Restore successful": "복구 완료",
  "Try refresh or restart": "소프트웨어를 다시 시작한 뒤에 적용됩니다",
  "Search the book": "책에서 찾기",
  "Theme color": "테마 색",
  "Turn on text-to-speech": "소리로 읽기 시작",
  "Scrolling mode": "스크롤 모드",
  "Loading": "로딩중",
  "Note": "노트",
  "Page width": "쪽 너비",
  "Digest": "요약",
  "Auto expand content": "모든 목차 펼치기",
  "Hide footer": "바닥글 숨기기",
  "Hide header": "머리글 숨기기",
  "Book size is over 20M": "책 크기가 20M보다 큼",
  "Current Font size": "기본 글꼴 크기",
  "Current Chapter": "목전 장절",
  "Turn off text-to-speech": "소리로 읽기 종료",
  "Warning": "경고",
  "All tags": "모든 표지",
  "Turn on successful": "켜기 완료",
  "Turn off successful": "끄기 완료",
  "Turn off touch screen mode": "터치 모드 닫기",
  "Use built-in font": "내장 글꼴 사용",
  "Setting": "설정",
  "Turn on touch screen mode": "터치 모드 켜기",
  "Auto open last-read book": "앞서 읽은 책 바로 열기",
  "About Project": "프로젝트에 관하여",
  "Developer": "개발자에 관하여",
  "Please import less than 10 books": "책을 들여오기는 한번에 10권이내로 하세요",
  "Please delete some books before import": "책이 너무 많습니다, 책을 조금 지운 뒤에 책 들여오기를 해보세요",
  "For better user experience, please visit this site on a computer": "더 쾌적한 사용을 위해서, 이 웹사이트를 컴퓨터로 방문해 보세요",
  "Wrong bookmark": "책갈피에 문제가 생겼습니다",
  "Last step": "맨끝",
  "Next step": "다음",
  "Go to": "가기",
  "It seems like you're lost": "찾는 게 없어진 것 같습니다",
  "Return to home": "홈페이지로 돌아갑니다",
  "Only desktop support this format": "데스크톱 버전만 .mobi와.txt 파일 형식을 지원",
  "Only desktop support this service": "데스크톱 버전만 이 번전 형식 허용",
  "Delete from shelf": "책장에서 이 책을 삭제",
  "Deletion successful": "삭제 완료",
  "This action will move this book and its the notes, bookmarks and highlights of this book to the recycle bin": "이 행위는 이 책과 노트, 책갈피, 하이라이트까지 모두 휴지통에 버립니다",
  "This action won't delete the original book": "이 행위는 이 책은 책장에서만 삭제하고 책은 보류됩니다",
  "From": "유래",
  "Duplicate book": "중복된 책",
  "Unknown chapter": "챕터 모름",
  "Unknown author": "저자 이름 모름",
  "Minute": "분",
  "Empty": "없음",
  "Next chapter": "다음 장절",
  "Previous chapter": "전번 장절",
  "Less": "치우다",
  "Current reading time": "읽은 시간 : {{count}} 분",
  "Remaining reading time": "유지 시간: {{count}} 분",
  "Book page": "{{count}} 쪽",
  "Total books": "모두 {{count}}권의 책",
  "Pages": "쪽수",
  "Chapters": "챕터 수",
  "Translate": "번역",
  "Continuous": "연속 스크롤",
  "Scroll": "스크롤",
  "Show in the book": "하이라이트 출처를 알리기",
  "More notes": "노트 더 보기",
  "Pick a color": "색 선택",
  "Highlighting successful": "하이라이트 완료",
  "Take a note": "노트하기",
  "Highlight": "하이라이트",
  "Copying successful": "복사 완료",
  "Copy ": "복사",
  "Text color": "글자색",
  "Export": "내보내기",
  "Publisher": "출판사",
  "Added on": "추가됨",
  "Margin": "여백",
  "Do you want to open this link in browser": "이 링크를 브라우저로 열겠습니까",
  "WebDAV Info": "WebDAV은 쉽고 효율적인 백업방식입니다, 쿠도리더는 NextCloud에서 제공하는 WebDAV 서비스를 권합니다",
  "Please wait": "잠시 기다려 주세요",
  "Server address": "서버 주소",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "암호",
  "Description": "소개",
  "Recently read": "요즘 읽은 순으로",
  "Collapse sidebar": "사이드바 접기",
  "Show sidebar": "사이드바 펼치기",
  "Sync": "동기화",
  "Document": "도움말",
  "Feedback": "피드백",
  "GitHub repository": "깃허브 저장소",
  "Speak the text": "소리로 읽기",
  "Search on the Internet": "인터넷에서 찾기",
  "Search in the Book": "책에서 찾기",
  "Change storage location": "저장 위치를 변경",
  "Change location": "변경",
  "Change successful": "변경 완료",
  "Too many images": "책에 이미지가 너무 많아 로딩 속도에 영향을 줄 수 있어요",
  "Export successful": "내보내기 완료",
  "Change failed": "변경 실패",
  "You successfully update to": "업데이트 완료",
  "Deleted Books": "휴지통",
  "Delete all books": "모든 책을 삭제",
  "Reading duration": "읽은 시간 순으로",
  "Author name": "저자 이름 순으로",
  "Audio is not ready yet": "소리로 읽기가 아직 준비되지 않았습니다",
  "Drop your books here": "책을 여기에 가져오세요",
  "Reading progress": "읽은 양 순으로",
  "This action will remove all the books in recycle bin,together with their notes, bookmarks and digests": "이 행위는 휴지통에 있는 모든 책과 노트, 책갈피, 하이라이트, 요약을 완전히 지웁니다",
  "Batch import only support epub or pdf files": "한꺼번에 책 들여오는 것은 EPUB와 PDF 파일만 지원합니다",
  "The deleted books will show up here": "삭제된 책이 여기에 나타납니다. 휴지통을 비워야 완전히 삭제됩니다",
  "Empty recycle bin": "휴지통이 비었습니다",
  "Skip": "더 이상 제시하지 않기",
  "Local": "내 컴퓨터",
  "Tips": "제시",
  "Brightness": "화면 밝기",
  "How synchronisation works": "동기화 작동 방식",
  "Sync function works with third-party cloud drive. You need to manually change the storage location to the same sync folder on different computers. When you click the sync button, Koodo Reader will automatically upload or download the data from this folder according the timestamp.": "동기화 기능은 타사 동기화 디스크 구현에 맞추어 다른 컴퓨터에서 데이터 저장 위치를 동일한 디스크 폴더로 수정해야 합니다. 한 컴퓨터에서 동기화를 클릭하면 쿠도리더의 데이터가 이 폴더에 업데이트 됩니다. 네트워크 디스크 동기화 후 다른 컴퓨터에서 쿠도리더를 열고 동기화 버튼을 누르면 데이터가 쿠도리더와 동기화 됩니다. 구체적인 조작방법은 도움말에서 확인하세요.",
  "Line height": "줄 간격",
  "Please turn off open books in the main window first": "먼저 기본 창에 열어둔 책을 닫으세요",
  "Please turn off merge with word first": "먼저 몰래 읽기 모드를 끄세요",
  "Please choose an empty folder": "빈 폴더를 선택하세요",
  "Data change detected, whether to update?": "데이터에 변경이 있습니다. 업데이트 하겠습니까?",
  "Empty library": "라이브러리가 비었네요",
  "Download": "다운로드",
  "Use the fonts from your local computer": "컴퓨터의 글꼴 사용",
  "Backup your data with WebDAV": "WebDAV로 백업",
  "Click the import button to add books": "책을 추가하려면 오른쪽 상단의 책 들여오기 버튼을 클릭하세요",
  "Turn on night mode": "야간 모드 켜기",
  "Turn on auto update": "자동 업데이트 켜기",
  "Auto Update relies on GitHub Release for package hosting, if your internet doesn't have stable connection to GitHub, we highly recommend you to turn off this option": "자동 업데이트 기능은 깃허브에 의존하고 있습니다. 네트워크가 깃허브로 접속하기에 불안정하면 이 기능을 꺼두기를 권합니다.",
  "File size": "파일 크기",
  "Take effect at next startup": "해당 설정은 책을 다시 열 때 적용됩니다",
  "View mode": "보는 방식",
  "Download desktop version": "데스크탑 버전을 다운로드",
  "No favorite books": "좋아하는 책이 없네요",
  "Move your mouse on the top of any book, click the heart icon to add it to your favorite books": "커서를 임의의 책 위쪽으로 이동하고 하트를 클릭하여 좋아하는 책에 추가해요.",
  "Empty reading records": "읽은 기록이 없습니다",
  "Empty bookmark": "책갈피가 없습니다",
  "Empty note": "노트가 없네요",
  "Select any text and click the note button on the popup menu": "아무 텍스트를 선택하고 팝업 메뉴에서 노트 버튼을 클릭하세요",
  "Empty highlight": "하이라이트가 없네요",
  "Select any text and click the highlight button on the popup menu": "텍스트를 선택하면 나오는 팝업 메뉴에서 형광펜 버튼을 클릭하세요",
  "Invert color": "색 반전",
  "Empty shelf": "책장이 비었네요",
  "Move your mouse on top of any book, then click the more icon to add the book to the shelf": "책을 책장에 추가하려면 책 위쪽에 있는 더보기 아이콘을 클릭하세요",
  "Download failed, network problem or no backup": "다운로드 실패, 네트워크에 문제가 있거나 백업이 없습니다",
  "Upload failed, check your connection": "업로드 실패, 접속상태를 확인하세요",
  "Version": "버전: ",
  "Not supported yet": "아직 제공하지 않습니다",
  "Update to": "업데이트",
  "Date": "날짜: ",
  "Blue": "파란색",
  "Red": "빨간색",
  "Green": "초록색",
  "Purple": "보라색",
  "Unauthorize": "인증되지 않음",
  "Remember window's size": "창 크기 기억하기",
  "Letter spacing": "글씨 간격",
  "Unauthorize successful": "인증 해제",
  "Download Demo Book": "체험용 책 내려받기",
  "Extra large": "더 크게",
  "Ultra large": "훨씬 더 크게",
  "Disable analytics service": "분석 서비스 사용 안함",
  "Hide navigation button": "내비게이션 버튼 숨기기",
  "More": "더 보기",
  "Collect": "수집",
  "Copy": "복사",
  "Hi! stranger": "어서오세요!",
  "Sync data from storage": "저장소로부터 데이타 동기화 완료",
  "Click on any book to read": "읽을 책을 클릭하세요",
  "Move your mouse on the top edge of the reader": "읽기 창의 윗 쪽 가장자리로 마우스 커서를 올리면 나타나는 팝업 메뉴로 책갈피를 추가합니다",
  "Download failed,network problem or no backup": "내려받기 실패, 네트워크에 문제가 있거나 백업이 없습니다",
  "Choose your action to this book": "이 책에 대한 행위를 선택하세요",
  "Edit": "편집",
  "Add": "추가",
  "Survey": "설문조사",
  "What's new about this version": "이 버전에서 새로운 점",
  "Our website": "쿠도리더 웹사이트",
  "What's new": "새로운 점",
  "What's been fixed": "개선한 점",
  "Target": "대상",
  "Select all": "모두 선택",
  "Execute successful": "실행 완료",
  "Disable screen blanking": "화면 꺼짐 방지",
  "When Koodo is running, your computer won't enter sleep mode": "쿠도리더가 실행 중일때, 화면이 꺼지지 않도록 합니다",
  "Prevent accidental trigger": "실수로 작동하는 것 방지",
  "Import books as link": "링크로 책 들여오기",
  "Close main window while reading": "읽는 동안 기본 창을 닫습니다",
  "Merge reader into Word": "몰래 읽기 모드 켜기",
  "Get rid of window frame, make reader hide into Word or any text editor, and can't be detected. You need to set up the reader's position, size and style first.": "읽기 창의 틀을 없애 다른 앱과 섞여 보이게 합니다. 그렇게 함으로써 다른 사람이 알아차리지 못하도록 합니다. 적용하기 전에 읽기 창 위치, 크기, 스타일을 설정해야 합니다.",
  "The imported books will not be copied to library, only linked to the original book path": "책을 들여온다는 것은 라이브러리에 복사해 넣는 게 아닙니다, 그저 원본과 연결할 뿐입니다.",
  "Reader menu will not be triggered by hovering but clicking on the area": "읽기 창에서 마우스 커서를 메뉴가 있는 근처에 올려놓는 것 만으로 메뉴가 열리지 않습니다. 직접 클릭해야 열립니다",
  "Gesture and UI optimization for touch screen": "제스처와 UI를 터치스크린에 맞춥니다",
  "The book that you read from last time will be open automatically when launching": "쿠도리더를 실행하면 마지막에 읽은 책이 바로 열립니다",
  "All the folded content will be expanded in the navigation panel": "내비게이션 패널에 있는 접히는 목차를 모두 펼칩니다",
  "Reader window will be maximized to fit the screen when opening a book": "책을 열면 책 읽기 창을 화면에 맞춰 최대로 엽니다",
  "Open books in the main window": "기본 창에서 책을 엽니다",
  "Book won't be opened in a separate window but directly opened in the main window": "책은 개별 창으로 열리지 않고 기본 창에서 바로 열립니다.",
  "Frequency limit reached": "요청 빈도 제한에 도달",
  "Error happened": "오류 발생",
  "Text indentation": "들여쓰기",
  "Deselect all": "모두 선택 해제",
  "Authorize": "인증",
  "Open book without adding it to library": "라이브러리에 추가하지 않고 책 열기",
  "When opening books in the file manager with Koodo, the opened books won't be added to the library": "탐색기에서 책을 열면, 라이브러리에 추가하지 않습니다",
  "Hide menu button": "메뉴 버튼 숨기기",
  "Manage": "합치기",
  "Sliding animation": "미끄러지는 애니메이션",
  "Please turn off open books in the main window": "기본 창에 열어둔 책을 닫으세요",
  "This action will delete all the notes, bookmarks and digests of this book": "이 행위는 이 책의 모든 노트, 책갈피, 요약을 지웁니다",
  "More formats supported": "더 지원되는 형식",
  "Koodo Reader's web version are limited by the browser, for more powerful features, please download the desktop version.": "쿠도리더 웹 버전은 웹 브라우저로 인한 제한이 있습니다, 더욱 강력한 기능들 사용하려면 데스크탑 버전을 다운로드 하세요.",
  "Conversion of Chinese": "중국어 번체·간체 전환",
  "Use first page as PDF cover": "첫 페이지를 PDF 커버로 사용",
  "You may see this error when the book you're importing is not supported by Koodo Reader, try converting it with Calibre": "쿠도리더에서 지원하지 않는 책 파일형식을 들여오면 이 오류가 나타날 수 있습니다, 캘리버로 책 형식을 변환해 보세요",
  "Shelf title can't be pure number": "책장 이름을 숫자로만 만들면 안됩니다",
  "Open console": "콘솔 열기",
  "Appearance": "야간 모드",
  "Light mode": "주간 모드",
  "Night mode": "야간 모드",
  "Follow OS": "시스템에 맞춤",
  "Open url with built-in browser": "내장 브라우저로 URL 열기",
  "This process is irreversible, and will completely overwrite your current library, make sure you know what you're doing before proceeding": "이 작업은 되돌릴 수 없으며 현재 라이브러리를 완전히 덮어씁니다. 진행하기 전에 내용을 확인하세요.",
  "Lemmatize words when looking up in a dictionary": "사전 검색 시 표제어로 변환",
  "To reduce the different forms of a word to one single form, for example, reducing builds, building or built to build, reducing cats to cat, reducing fastest to fast": "단어의 다양한 형태를 하나의 형태로 줄입니다. 예: builds/building/built → build, cats → cat, fastest → fast",
  "Export all books": "모든 책 내보내기",
  "Export all notes": "모든 노트 내보내기",
  "Export all highlights": "모든 하이라이트 내보내기",
  "Export all dictionary history": "모든 사전 기록 내보내기",
  "Export dictionary history": "사전 기록 내보내기",
  "Export all": "모두 내보내기",
  "Export books": "책 내보내기",
  "Export notes": "노트 내보내기",
  "Export highlights": "하이라이트 내보내기",
  "Nothing to export": "내보낼 항목이 없습니다",
  "More actions": "더 많은 작업",
  "Pre-cache": "사전 캐시",
  "Pre-caching": "사전 캐싱",
  "Pre-caching successful": "사전 캐싱 성공",
  "Pre-caching failed": "사전 캐싱 실패",
  "Delete pre-cache": "사전 캐시 삭제",
  "Nothing to precache": "Nothing to pre-cache",
  "Auto precache books after import": "Auto pre-cache books after import",
  "Pre-cache books after import to increase opening speed, Koodo will generate a precache version of the original book and save it into your library": "Pre-cache books after import to increase opening speed, Koodo will generate a pre-cache version of the original book and save it into your library",
  "Take effect in a while": "잠시 후 적용됩니다",
  "Don't use first page as PDF cover": "PDF 첫 페이지를 표지로 사용하지 않기",
  "Don't crop book cover": "책 표지 자르지 않기",
  "Add to favorite": "즐겨찾기에 추가",
  "Remove from favorite": "즐겨찾기에서 제거",
  "Details": "상세",
  "Multiple selection": "다중 선택",
  "Translation": "번역",
  "Latest stable version": "최신 안정 버전",
  "Developer version": "개발자 버전",
  "Prototype": "프로토타입",
  "Right click on any book and click Add to favorite to add it to your favorite books": "책을 우클릭하고 즐겨찾기에 추가를 클릭하면 즐겨찾기에 추가됩니다",
  "No popup when selecting texts": "텍스트 선택 시 팝업 없음",
  "Turn it on when you want Koodo to work with other third-party translation service, right clicking on the selected text will trigger popup again": "Koodo를 타사 번역 서비스와 함께 사용하려면 켜세요. 선택한 텍스트를 우클릭하면 팝업이 다시 표시됩니다",
  "Disable trash bin": "휴지통 비활성화",
  "When deleting books, they will be deleted permanently instead of sending to trash bin": "When deleting books, they will be permanently deleted instead of being sent to the trash",
  "Hide books already added to the shelf": "이미 선반에 추가된 책 숨기기",
  "Hide books which have been added to the shelf, so they won't show up in home page": "선반에 추가된 책을 숨겨 홈에서 표시되지 않게 합니다",
  "Delete book from shelf also deleting book itself": "선반에서 책을 삭제하면 책 자체도 삭제됩니다",
  "When deleting book from shelf, the book will be deleted as well": "When deleting a book from the shelf, the book will be deleted as well",
  "This action will permanently delete the selected books, together with their notes, bookmarks and digests": "이 작업은 선택한 책을 노트, 북마크, 요약과 함께 영구 삭제합니다",
  "Server Path": "서버 경로",
  "Use SSL, 1 for use, 0 for not use": "SSL 사용: 사용 1, 미사용 0",
  "Server port": "서버 포트",
  "Sending successful": "전송 성공",
  "Sending": "전송 중",
  "Thanks for using the developer version, leave a comment if you encounter any problems. Note that we can't reply to you from here. For faster and better support, please visit": "개발자 버전을 사용해 주셔서 감사합니다. 문제가 있으면 댓글을 남겨주세요. 여기서는 답변을 드릴 수 없습니다. 더 빠르고 좋은 지원을 위해 다음을 방문하세요",
  "You're not using the latest version of Koodo Reader. Please update first": "Koodo Reader 최신 버전을 사용하고 있지 않습니다. 먼저 업데이트하세요",
  "Brief description of the problem": "문제의 간단한 설명",
  "Detailed description of the problem": "문제의 상세 설명",
  "Your email(optional), We may contact you for further investigation": "이메일(선택 사항). 추가 조사를 위해 연락할 수 있습니다",
  "Report": "보고",
  "Sentence": "문장",
  "Associations": "연관어",
  "Explanations": "Sentence",
  "Pronunciations": "발음",
  "Upload attachments": "첨부 파일 업로드",
  "File size is larger than 20MB": "파일 크기가 20MB를 초과합니다",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Format": "형식",
  "Duplicate book in trash bin": "휴지통의 책 복제",
  "Subject can't be empty": "제목은 비워 둘 수 없습니다",
  "Full screen": "전체 화면",
  "Dictionary": "사전",
  "General": "일반",
  "Reading": "읽기",
  "Plugins": "플러그인",
  "Paste the code of the plugin here, check out document to learn how to get more plugins": "여기에 플러그인 코드를 붙여넣으세요. 더 많은 플러그인을 얻는 방법은 문서를 확인하세요",
  "Add new voice": "새 음성 추가",
  "Plugin verification failed": "플러그인 검증 실패",
  "Add new plugin": "새 플러그인 추가",
  "Pot is running": "Pot 실행 중",
  "Sync and backup": "동기화 및 백업",
  "Add data source": "데이터 소스 추가",
  "Please select": "선택하세요",
  "Server path": "서버 경로",
  "Switch failed": "전환 실패",
  "Switch successful": "전환 성공",
  "Please select a valid library": "유효한 라이브러리를 선택하세요",
  "Switch Library": "라이브러리 전환",
  "Modify the storage location of the library, and the library will be moved to the new location. Please ensure that the new folder is empty": "라이브러리 저장 위치를 변경하면 새 위치로 이동됩니다. 새 폴더가 비어 있는지 확인하세요",
  "Switch between multiple libraries without affecting the original library. For multi-device synchronization in the free version, please refer to the documentation": "원본 라이브러리에 영향을 주지 않고 여러 라이브러리를 전환합니다. 무료 버전의 멀티 디바이스 동기화는 문서를 참조하세요",
  "Authorization failed, please login again": "인증에 실패했습니다. 다시 로그인하세요",
  "Authorization failed": "인증 실패",
  "Account": "계정",
  "Always keep local data when resolving sync conflicts": "동기화 충돌 해결 시 항상 로컬 데이터 유지",
  "If you update a piece of data that has already been deleted in the cloud before synchronization, it will cause a conflict. In this case, we will keep the cloud data by default. If you turn this option on, we will keep the local data": "동기화 전에 클라우드에서 이미 삭제된 데이터를 업데이트하면 충돌이 발생합니다. 이 경우 기본적으로 클라우드 데이터를 유지합니다. 이 옵션을 켜면 로컬 데이터를 유지합니다",
  "Encryption failed, error code": "암호화 실패, 오류 코드",
  "Decryption failed, error code": "복호화 실패, 오류 코드",
  "Delete login option": "로그인 옵션 삭제",
  "Log out": "로그아웃",
  "Bind": "연결",
  "Testing connection...": "연결 테스트 중...",
  "Connection failed": "연결 실패",
  "Connection successful": "연결 성공",
  "Upgrading, please wait...": "업그레이드 중입니다. 잠시 기다려 주세요...",
  "Upgrade successful": "업그레이드 성공",
  "Login successful": "로그인 성공",
  "Offline successful": "오프라인 전환 성공",
  "Start Transferring Data": "데이터 전송 시작",
  "Almost finished": "거의 완료됨",
  "Please select an empty folder": "빈 폴더를 선택하세요",
  "Meticulously designed and built for Android and iOS": "Android와 iOS를 위해 정성껏 설계 및 제작",
  "After three years of design and development, the mobile version of Koodo Reader is finally out": "3년의 설계와 개발 끝에 Koodo Reader 모바일 버전이 드디어 출시되었습니다",
  "Synchronize books and reading progress across all your devices": "모든 기기에서 책과 읽기 진행률을 동기화",
  "With the integration of your cloud drive, WebDAV, and object storage, all your data remains securely in your control": "클라우드 드라이브, WebDAV, 객체 스토리지를 통합하여 모든 데이터를 안전하게 제어할 수 있습니다",
  "Embark on your journey of exploration with Koodo Reader Pro": "Koodo Reader Pro와 함께 탐색의 여정을 시작하세요",
  "Continue with": "Continue with {{label}}",
  "Manually enter login credentials": "로그인 정보를 수동으로 입력",
  "By clicking continue, you acknowledge that you have carefully read and agree to accept Koodo Reader's Terms of Service and Privacy Policy": "계속을 클릭하면 Koodo Reader의 서비스 약관 및 개인정보처리방침을 읽고 동의한 것으로 간주됩니다",
  "Add a data source for data synchronization and backup": "데이터 동기화 및 백업을 위한 데이터 소스 추가",
  "Download the mobile version to read and take notes anytime, anywhere": "언제 어디서나 읽고 메모할 수 있도록 모바일 버전을 다운로드하세요",
  "Finish": "완료",
  "At least one login option should be kept": "최소 한 개의 로그인 옵션은 유지해야 합니다",
  "Removing": "제거 중",
  "Removal successful": "제거 성공",
  "Removal failed, error code": "제거 실패, 오류 코드",
  "Login failed": "로그인 실패",
  "Binding successful": "연결 성공",
  "Adding": "추가 중",
  "Add login option": "로그인 옵션 추가",
  "Please turn off auto open book in full screen": "전체 화면에서 자동으로 책 열기를 끄세요",
  "Load local fonts": "로컬 글꼴 로드",
  "Please turn off import books as link first": "먼저 링크로 책 가져오기를 끄세요",
  "Reset reader window's position": "리더 창 위치 초기화",
  "Reset successful": "초기화 성공",
  "Reset failed": "초기화 실패",
  "Reset": "초기화",
  "Close": "닫기",
  "Please select the service": "서비스를 선택하세요",
  "Set default sync option": "기본 동기화 옵션 설정",
  "Default sync option cannot be removed": "기본 동기화 옵션은 제거할 수 없습니다",
  "This feature is not available in the free version": "이 기능은 무료 버전에서 사용할 수 없습니다",
  "Make it offline": "오프라인으로 전환",
  "Get device identifier": "장치 식별자 가져오기",
  "Sync failed": "동기화 실패",
  "Please set default sync option in the setting": "설정에서 기본 동기화 옵션을 설정하세요",
  "Previous page": "이전 페이지",
  "Next page": "다음 페이지",
  "Beta phase": "베타 단계",
  "Free user": "무료 사용자",
  "Log out successful": "로그아웃 성공",
  "Valid until": "Valid until {{label}}",
  "Failed to get sync state": "동기화 상태를 가져오지 못했습니다",
  "Pro version": "Pro 버전",
  "Please add data source in the setting": "설정에서 데이터 소스를 추가하세요",
  "Don't automatically pre-cache books for mobile version after import": "가져오기 후 모바일 버전용 책을 자동으로 사전 캐싱하지 않기",
  "Upon importing, books will be automatically pre-cached, enabling seamless access in the mobile version. However, this process may consume additional storage space and extend the import duration. You can still do it manually": "가져오기 시 책이 자동으로 사전 캐싱되어 모바일 버전에서 원활하게 접근할 수 있습니다. 다만 이 과정은 추가 저장 공간을 사용하고 가져오기 시간을 늘릴 수 있습니다. 수동으로도 가능합니다",
  "Test": "테스트",
  "Get error log": "오류 로그 가져오기",
  "Account type": "계정 유형",
  "Trial user": "체험 사용자",
  "Paid user": "유료 사용자",
  "Delete data source": "데이터 소스 삭제",
  "Sync state is occupied by other devices, please try again later": "동기화 상태가 다른 장치에서 사용 중입니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Start syncing": "동기화 시작",
  "Backup to": "백업 위치",
  "Restore from": "복원 위치",
  "S3 Compatible": "S3 호환",
  "Select data source": "데이터 소스 선택",
  "Upgrade failed": "업그레이드 실패",
  "Restore failed": "복원 실패",
  "Backup failed": "백업 실패",
  "This feature is only available in the developer version": "이 기능은 개발자 버전에서만 사용할 수 있습니다",
  "Missing parameters": "매개변수가 누락되었습니다",
  "Offline failed": "오프라인 전환 실패",
  "Email": "이메일",
  "Binding failed": "연결 실패",
  "PDF files in double page mode does not support note taking yet": "양면 보기 모드의 PDF는 아직 메모 작성을 지원하지 않습니다",
  "Your trial period has expired": "체험 기간이 만료되었습니다",
  "Exit Pro": "Pro 종료",
  "I've paid": "결제 완료",
  "Need help": "도움이 필요합니다",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "You haven't upgraded to Pro yet": "아직 Pro로 업그레이드하지 않았습니다",
  "Please support our development": "개발을 지원해 주세요",
  "Thanks for your support": "지원해 주셔서 감사합니다",
  "Failed to get user info": "사용자 정보를 가져오지 못했습니다",
  "For just the price of a cup of coffee per year, you can continue to enjoy the premium features and support our development": "연간 커피 한 잔 값으로 프리미엄 기능을 계속 이용하고 개발을 지원할 수 있습니다",
  "Fetch failed, error code": "가져오기 실패, 오류 코드",
  "Login failed, error code": "로그인 실패, 오류 코드",
  "Aliyun Drive": "Aliyun Drive",
  "How to fill out": "입력 방법",
  "Upgrade to Pro": "Pro로 업그레이드",
  "Renew Pro": "Pro 갱신",
  "Generating payment link": "결제 링크 생성 중",
  "Checking payment status": "결제 상태 확인 중",
  "Your data has been exported to your local folder, learn how to sync your data to your other devices by visiting our documentation, Upgrade to pro to get more advanced features": "데이터가 로컬 폴더로 내보내졌습니다. 문서를 방문해 다른 장치와 동기화하는 방법을 확인하고, 더 고급 기능을 위해 Pro로 업그레이드하세요",
  "Your data has been imported from your local folder, Upgrade to pro to get more advanced features": "데이터가 로컬 폴더에서 가져와졌습니다. 더 고급 기능을 위해 Pro로 업그레이드하세요",
  "Due to Aliyun Drive's stringent concurrency restrictions, we have bypassed the synchronization of books and covers. Please manually download the books by clicking on them": "Aliyun Drive의 엄격한 동시성 제한으로 책과 표지의 동기화를 건너뛰었습니다. 책을 클릭하여 수동으로 다운로드하세요",
  "Aliyun Drive imposes strict limits on concurrent downloads. It is recommended that you wait 10 seconds before attempting to download again.": "Aliyun Drive는 동시 다운로드에 엄격한 제한이 있습니다. 다시 다운로드하기 전에 10초 기다리는 것을 권장합니다.",
  "Cannot get sync config": "동기화 구성을 가져올 수 없습니다",
  "2FA code": "2FA 코드",
  "Path": "경로",
  "Reading Assistant": "Reading",
  "Chat Assistant": "Chat",
  "Overwrite the default link style in the book": "책의 기본 링크 스타일 덮어쓰기",
  "Edit shelf": "선반 편집",
  "Manage shelf": "선반 관리",
  "Locate": "위치",
  "Created successfully": "생성 성공",
  "Locate in the folder": "폴더에서 위치 보기",
  "File not found": "파일을 찾을 수 없습니다",
  "Drag to sort": "드래그하여 정렬",
  "Renamed successfully": "이름 변경 성공",
  "Some S3 services are not compatible with browser environments. If you encounter connection issues, please refer to the service provider's official documentation for instructions on enabling CORS. Also due to browser's security restrictions, the S3 service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocol.": "일부 S3 서비스는 브라우저 환경과 호환되지 않습니다. 연결 문제가 발생하면 CORS 활성화 방법에 대해 서비스 제공업체의 공식 문서를 참조하세요. 또한 브라우저 보안 제한으로 인해 HTTPS에서 Koodo Reader를 사용할 때 S3 서비스도 HTTPS로 접근해야 합니다.",
  "Generated with AI": "AI로 생성됨",
  "Official AI Dictionary": "공식 AI 사전",
  "Official AI Translation": "공식 AI 번역",
  "Official AI Assistant": "공식 AI 어시스턴트",
  "Recommended (use with Nutstore)": "권장 (Nutstore와 함께 사용)",
  "Enter your email": "이메일 입력",
  "Enter code": "코드 입력",
  "Send code": "코드 보내기",
  "Send successfully": "전송 성공",
  "Due to the limited number of emails we can send each day, to prevent login issues after reaching the sending limit, please make sure to add additional login options as backups after logging in.": "하루에 보낼 수 있는 이메일 수가 제한되어 있어 전송 한도에 도달한 후 로그인 문제가 발생하지 않도록 로그인 후 추가 로그인 옵션을 백업으로 추가하세요",
  "Failed to send code, error code": "코드 전송 실패, 오류 코드",
  "Redeem with code": "코드로 교환",
  "Verify": "확인",
  "Redeem": "교환",
  "Enter your redemption code": "교환 코드를 입력하세요",
  "Redeem successful": "교환 성공",
  "Redeem failed, error code": "교환 실패, 오류 코드",
  "Verifying...": "확인 중...",
  "Optional": "선택",
  "Required": "필수",
  "Supported email providers": "지원 이메일 제공업체",
  "Log in": "로그인",
  "Unsupported email provider": "지원하지 않는 이메일 제공업체",
  "Please click the authorize button below to authorize your account, enter the obtained credentials here, and then click the bind button below": "아래 인증 버튼을 클릭해 계정을 인증하고, 받은 자격 증명을 입력한 뒤 아래 연결 버튼을 클릭하세요",
  "Please login again to update your membership on this device": "이 장치에서 멤버십을 업데이트하려면 다시 로그인하세요",
  "Tasks failed after multiple retries, please check the network connection": "여러 번 재시도했지만 작업이 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인하세요",
  "Return": "돌아가기",
  "Example": "예시",
  "The Koodo Reader Docker version does not support the data source feature by default. You need to modify the configuration parameters during deployment to manually enable it. Also due to browser's security restrictions, the Docker service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocol.": "Koodo Reader Docker 버전은 기본적으로 데이터 소스 기능을 지원하지 않습니다. 배포 시 구성 매개변수를 수정하여 수동으로 활성화해야 합니다. 브라우저 보안 제한으로 인해 HTTPS에서 Koodo Reader를 사용할 때 Docker 서비스도 HTTPS로 접근해야 합니다.",
  "Select server region": "서버 지역 선택",
  "Server region": "서버 지역",
  "Global": "글로벌",
  "China": "중국",
  "Some login options and data sources are not available in your selected server region": "선택한 서버 지역에서는 일부 로그인 옵션과 데이터 소스를 사용할 수 없습니다",
  "Grant access to local folder to save your data and reduce the risk of data loss": "데이터 저장 및 손실 위험을 줄이기 위해 로컬 폴더 접근 권한 부여",
  "Never lose your data": "데이터를 잃지 마세요",
  "Select folder": "폴더 선택",
  "Continue to store in the browser": "브라우저에 계속 저장",
  "Failed to get folder access permission": "폴더 접근 권한을 얻지 못했습니다",
  "Local folder access granted successfully": "로컬 폴더 접근 권한이 부여되었습니다",
  "Need to reauthorize the access to directory": "디렉터리 접근 권한을 다시 승인해야 합니다",
  "Granting access to local folder, please wait": "로컬 폴더 접근 권한을 부여 중입니다. 잠시만 기다려 주세요",
  "Please click the allow on every visit button to avoid this popup once and for all": "이 팝업을 다시 보지 않으려면 방문할 때마다 허용을 클릭하세요",
  "Setup successful": "설정 완료",
  "Download successful": "다운로드 성공",
  "Download failed": "다운로드 실패",
  "Downloading": "다운로드 중",
  "Back": "뒤로",
  "Please select a backup path": "백업 경로를 선택하세요",
  "Only desktop version supports TTS plugin": "TTS 플러그인은 데스크톱 버전만 지원됩니다",
  "Disable pagination in book list": "책 목록의 페이지 나누기 비활성화",
  "We have bypassed the synchronization of book cover for Aliyun Drive, covers will be downloaded automatically when you open the book next time.": "Aliyun Drive의 책 표지 동기화는 건너뛰었습니다. 다음에 책을 열면 표지가 자동으로 다운로드됩니다",
  "Hide AI button": "AI 버튼 숨기기",
  "Stable version": "안정 버전",
  "Only receive stable version": "안정 버전만 받기",
  "Skip this version": "이 버전 건너뛰기",
  "Select update channel": "업데이트 채널 선택",
  "Upload failed": "업로드 실패",
  "Uploading book": "책 업로드 중",
  "Uploading cover": "표지 업로드 중",
  "Upload successful": "업로드 성공",
  "Summarize this chapter for me": "이 장을 요약해 주세요",
  "What are the key points of this chapter": "이 장의 핵심 요점은 무엇인가요",
  "Remove data source": "데이터 소스 제거",
  "Ask anything about this chapter": "이 장에 대해 무엇이든 물어보세요",
  "Ask anything about reading or learning": "읽기나 학습에 대해 무엇이든 물어보세요",
  "Hi there! I'm happy to help with any questions about reading or learning": "안녕하세요! 읽기나 학습에 관한 질문을 기꺼이 도와드리겠습니다",
  "Hi there! What questions do you have about this chapter?": "안녕하세요! 이 장에 대해 어떤 질문이 있나요?",
  "Thinking, please wait...": "생각 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
  "Recommend me some books from Colleen Hoover": "Colleen Hoover의 책을 추천해 주세요",
  "Explain Stoicism and its principles to me": "스토아학파와 그 원리를 설명해 주세요",
  "From cloud storage": "클라우드 저장소에서",
  "Import from": "가져오기",
  "Back to parent": "상위 폴더로 돌아가기",
  "No file selected": "선택된 파일이 없습니다",
  "Send": "보내기",
  "Please add data source in the setting-Sync and backup first": "먼저 설정-동기화 및 백업에서 데이터 소스를 추가하세요",
  "Broken data detected, please click the setting button to reset the sync records": "손상된 데이터가 감지되었습니다. 설정 버튼을 눌러 동기화 기록을 초기화하세요",
  "Reset sync records": "동기화 기록 초기화",
  "Pro user": "Pro 사용자",
  "Select login method": "로그인 방법 선택",
  "Not bound": "연결되지 않음",
  "Bound": "연결됨",
  "Classical Chinese": "문언문",
  "English": "영어",
  "Simplified Chinese": "간체 중국어",
  "Traditional Chinese": "번체 중국어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "French": "프랑스어",
  "German": "독일어",
  "Spanish": "스페인어",
  "Italian": "이탈리아어",
  "Russian": "러시아어",
  "Portuguese": "포르투갈어",
  "Binding": "연결",
  "Please log in first": "먼저 로그인하세요",
  "Logging in": "로그인 중",
  "Your email": "이메일",
  "Email can't be empty": "이메일은 비울 수 없습니다",
  "Please select a sync service": "동기화 서비스를 선택하세요",
  "No result found": "결과를 찾을 수 없습니다",
  "Updated successfully": "업데이트 성공",
  "Enable this option to increase synchronization speed. Your reading progress, notes, highlights, bookmarks, and other reading-related data will be stored and synced via our cloud service, your books and covers will still be synced by your added data sources. Turning off this option will remove the above data from our cloud.": "이 옵션을 활성화하면 동기화 속도가 향상됩니다. 읽기 진행률, 노트, 하이라이트, 북마크 등 읽기 관련 데이터는 클라우드 서비스에 저장되고 동기화되며, 책과 표지는 추가한 데이터 소스로 계속 동기화됩니다. 이 옵션을 끄면 위 데이터가 클라우드에서 제거됩니다.",
  "Access may be unstable in China": "중국에서는 접근이 불안정할 수 있습니다",
  "Only WebDAV service provided by Alist is directly supported in Browser, Other WebDAV services need to enable CORS to work properly. Also due to browser's security restrictions, the WebDAV service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocol.": "브라우저에서는 Alist에서 제공하는 WebDAV 서비스만 직접 지원됩니다. 다른 WebDAV 서비스는 CORS를 활성화해야 정상적으로 작동합니다. 또한 브라우저 보안 제한으로 인해 HTTPS에서 Koodo Reader를 사용할 때 WebDAV 서비스도 HTTPS로 접근해야 합니다.",
  "Enable Koodo Sync": "Koodo Sync 활성화",
  "Disable automatic sync": "자동 동기화 비활성화",
  "By default, Koodo Reader will automatically synchronize your data when you open the app and exit reading": "기본적으로 앱을 열고 읽기를 종료할 때 Koodo Reader가 자동으로 데이터를 동기화합니다",
  "This endpoint usually don't contain bucket name": "이 엔드포인트에는 보통 버킷 이름이 없습니다",
  "Export books with original name": "원래 이름으로 책 내보내기",
  "Failed to import": "가져오기 실패",
  "Clear successful": "지우기 성공",
  "Reset main window's position": "메인 창 위치 초기화",
  "Copy quotes": "인용문 복사",
  "7-days free trial only applies to users who registered with recommended email providers. Recommended email providers are as follows": "7일 무료 체험은 추천 이메일 제공업체로 등록한 사용자에게만 적용됩니다. 추천 이메일 제공업체는 다음과 같습니다",
  "In the future, we will introduce more member-exclusive features, including reading statistics and automatic synchronization of your notes, highlights, reading progress, and vocabulary lists to platforms like Notion, Obsidian, Logseq, Anki, and more.": "향후 독서 통계 및 노트/하이라이트/읽기 진행률/어휘 목록을 Notion, Obsidian, Logseq, Anki 등으로 자동 동기화하는 등 회원 전용 기능을 추가할 예정입니다.",
  "Once you exit the Pro version, you will no longer be able to use synchronization and other premium features": "Pro 버전을 종료하면 동기화 및 기타 프리미엄 기능을 사용할 수 없습니다",
  "I'll think about it": "생각해 볼게요",
  "Convert PDF to Text": "PDF를 텍스트로 변환",
  "Still refuse": "계속 거부",
  "Set OCR language": "OCR 언어 설정",
  "Unsupported file format": "지원되지 않는 파일 형식",
  "When the spacing between two lines of text is n times of regular spacing, they will be split into two paragraphs": "두 줄 사이 간격이 일반 간격의 n배일 때 두 개의 단락으로 분리됩니다",
  "Invalid email format": "잘못된 이메일 형식",
  "Paragraph spacing threshold": "단락 간격 임계값",
  "After hiding the menu button, you can move the mouse to the edge of the window to show it again.": "메뉴 버튼을 숨긴 후 창 가장자리로 마우스를 이동하면 다시 표시됩니다.",
  "When a line of text is n times the size of regular text, it will be treated as a title": "텍스트 줄이 일반 텍스트 크기의 n배일 경우 제목으로 처리됩니다",
  "Title size threshold": "제목 크기 임계값",
  "OCR engine": "OCR 엔진",
  "System OCR": "시스템 OCR",
  "Render PDF from even page": "짝수 페이지부터 PDF 렌더링",
  "Filter by book": "책으로 필터",
  "Server path (Please first create this folder manually)": "서버 경로(먼저 이 폴더를 수동으로 생성하세요)",
  "Clear": "지우기",
  "Automatically launch on system startup": "시스템 시작 시 자동 실행",
  "Automatic": "자동",
  "Inflection": "굴절형",
  "Word comparison": "단어 비교",
  "Language auto-detection may not be accurate. Please try selecting the source language manually": "언어 자동 감지가 정확하지 않을 수 있습니다. 원문 언어를 수동으로 선택하세요",
  "Action": "작업",
  "Copy to": "복사",
  "Move to": "이동",
  "Image copied to clipboard": "이미지가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Disable auto scroll to next or previous chapter": "다음/이전 장으로 자동 스크롤 비활성화",
  "Disable auto scroll to next or previous chapter when reaching the end of the current chapter": "현재 장 끝에 도달하면 다음/이전 장으로 자동 스크롤 비활성화",
  "Auto download cloud books": "클라우드 책 자동 다운로드",
  "To reduce storage usage, only the book metadata is downloaded by default, and the book files are not downloaded. After enabling this option, all book files will be downloaded during synchronization": "저장 공간 사용을 줄이기 위해 기본적으로 책 메타데이터만 다운로드되고 책 파일은 다운로드되지 않습니다. 이 옵션을 활성화하면 동기화 중 모든 책 파일이 다운로드됩니다",
  "Failed to open Google Picker": "Google Picker를 열지 못했습니다",
  "Total chapters": "총 장 수",
  "Clear all data": "모든 데이터 지우기",
  "Please type 'CLEAR' to confirm": "확인을 위해 'CLEAR'를 입력하세요",
  "Current chapter": "현재 장",
  "Show all": "모두 보기",
  "Expand chapters": "장 펼치기",
  "Collapse chapters": "장 접기",
  "Windows always on top": "항상 위에",
  "Auto maximize main window": "메인 창 자동 최대화",
  "Main window will be maximized to fit the screen when launching": "실행 시 메인 창이 화면에 맞게 최대화됩니다",
  "Your Pro trial has expired, please renew it to continue using the Pro features": "Pro 체험 기간이 만료되었습니다. Pro 기능을 계속 사용하려면 갱신하세요",
  "Support": "지원",
  "Continue": "계속",
  "This data source cannot be accessed from browser due to CORS policy. Please switch to another data source or CORS-enabled service provider.": "CORS 정책으로 인해 브라우저에서 이 데이터 소스에 접근할 수 없습니다. 다른 데이터 소스로 전환하거나 CORS를 지원하는 서비스 제공업체를 사용하세요.",
  "This data source cannot be accessed due to browser's security policy. Please switch to another data source or HTTPS-based service provider.": "브라우저 보안 정책으로 인해 이 데이터 소스에 접근할 수 없습니다. 다른 데이터 소스로 전환하거나 HTTPS 기반 서비스 제공업체를 사용하세요.",
  "Hide page scale button": "페이지 배율 버튼 숨기기",
  "Hide pdf to text button": "PDF→텍스트 버튼 숨기기",
  "Download in Browser": "브라우저에서 다운로드",
  "Shelf location": "선반 위치",
  "Use file name as book title": "파일 이름을 책 제목으로 사용",
  "With the integration of popular cloud storage services, WebDAV, FTP, SFTP, SMB, Docker, and object storage, all your data remains securely in your control": "인기 클라우드 스토리지 서비스, WebDAV, FTP, SFTP, SMB, Docker, 객체 스토리지를 통합하여 모든 데이터를 안전하게 제어할 수 있습니다",
  "Only recommended for VIP users": "VIP 사용자에게만 권장",
  "The 115 cloud is only recommended for VIP users, as it is nearly unusable for free users. Additionally, due to API issues with 115 cloud, synchronization can be very slow. If you insist on using 115 cloud storage for syncing, it is recommended to enable Koodo Sync simultaneously, which will significantly improve the synchronization speed.": "115 클라우드는 VIP 사용자에게만 권장됩니다. 무료 사용자에게는 거의 사용할 수 없고, API 문제로 동기화가 매우 느릴 수 있습니다. 115 클라우드를 사용해 동기화하려면 Koodo Sync를 함께 활성화하는 것이 좋으며, 동기화 속도가 크게 향상됩니다.",
  "Request timed out, You may change the server region to China to solve the connection issue in mainland China. Go to Settings > Account": "요청 시간이 초과되었습니다. 중국 본토에서의 연결 문제를 해결하려면 서버 지역을 중국으로 변경하세요. 설정 > 계정으로 이동",
  "Dubox": "Dubox",
  "115 Yun": "115 Yun",
  "Please add a data source in Setting-Sync and backup": "설정-동기화 및 백업에서 데이터 소스를 추가하세요",
  "Failed to read file, please refresh and grant directory access again": "파일을 읽지 못했습니다. 새로고침하고 디렉터리 접근 권한을 다시 허용하세요",
  "OneDrive (full access)": "OneDrive(전체 접근)",
  "Import folder": "폴더 가져오기",
  "Error scanning folder": "폴더 스캔 오류",
  "No files found in this folder": "이 폴더에 파일이 없습니다",
  "Scanning folder": "폴더 스캔 중",
  "Please make sure the email and code are correct": "이메일과 코드가 올바른지 확인하세요",
  "Successfully scanned folder": "폴더 스캔 성공",
  "Refresh": "새로고침",
  "Refreshing": "새로고침 중",
  "Refresh successful": "새로고침 성공",
  "If you didn't receive the verification code, please check the spam folder or use another email provider": "인증 코드를 받지 못했다면 스팸 폴더를 확인하거나 다른 이메일 제공업체를 사용하세요",
  "In order to let you directly manage your data in Google Drive, we have deprecated the old Google Drive token. Please reauthorize Google Drive in the settings. Your new data will be stored in the root directory of your Google Drive, and you can manage it directly in the Google Drive web interface.": "Google Drive에서 데이터를 직접 관리할 수 있도록 기존 Google Drive 토큰을 폐기했습니다. 설정에서 Google Drive를 다시 인증하세요. 새 데이터는 Google Drive의 루트 디렉터리에 저장되며 웹 인터페이스에서 직접 관리할 수 있습니다",
  "Official AI Voice": "Official AI Voice",
  "Female voice": "Female voice",
  "Male voice": "Male voice",
  "Loading audio, please wait...": "Loading audio, please wait...",
  "Purchase more quota": "Purchase more quota",
  "You have exhausted your daily free AI voice character quota. Please purchase more quota to continue using this feature or wait until the quota resets. You can also use other TTS voices instead.": "You have exhausted your daily free AI voice character quota. Please purchase more quota to continue using this feature or wait until the quota resets. You can also use other TTS voices instead.",
  "Audio loading failed, stopped playback": "Audio loading failed, stopped playback",
  "Change": "Change",
  "We have two server regions(Global and China). To change the server region, you need to log out first. Do you want to log out now?": "We have two server regions(Global and China). To change the server region, you need to log out first. Do you want to log out now?",
  "Get debug logs": "Get debug logs",
  "To enjoy a faster and seamless synchronization experience.": "To enjoy a faster and seamless synchronization experience.",
  "Your reading progress, notes, highlights, bookmarks, and other data will be stored and synced through our cloud service. Your books and covers will still be synced by your added data sources. To save you from repeatedly entering your data source credentials on new devices, your credentials will be encrypted and stored securely in our cloud too. You can disable this feature anytime in the settings.": "Your reading progress, notes, highlights, bookmarks, and other data will be stored and synced through our cloud service. Your books and covers will still be synced by your added data sources. To save you from repeatedly entering your data source credentials on new devices, your credentials will be encrypted and stored securely in our cloud too. You can disable this feature anytime in the settings.",
  "Data in other devices is messed up, but the data in this device is normal. You can reset the sync record in this device, delete the KoodoReader/config folder in the data source(Turn off Koodo Sync if necessary), and sync again. This should resolve the issue": "Data in other devices is messed up, but the data in this device is normal. You can reset the sync record in this device, delete the KoodoReader/config folder in the data source(Turn off Koodo Sync if necessary), and sync again. This should resolve the issue",
  "Tasks failed after multiple retries, please check the network connection or reauthorize the data source in the settings": "Tasks failed after multiple retries, please check the network connection or reauthorize the data source in the settings",
  "This data source already contains a library. If you need to merge local and cloud data, please turn off Koodo Sync and resync.": "This data source already contains a library. If you need to merge local and cloud data, please turn off Koodo Sync and resync.",
  "Download completed": "Download completed",
  "Overwrite the default text style in the book": "Overwrite the default text style in the book",
  "AI voice character quota": "AI voice character quota",
  "Free quota": "Free quota",
  "Once the daily free quota is exhausted, the system will begin deducting from your purchased quota. The character count is calculated as follows, each letter, and punctuation mark counts as one character.": "Once the daily free quota is exhausted, the system will begin deducting from your purchased quota. The character count is calculated as follows, each letter, and punctuation mark counts as one character.",
  "You can also use the desktop app to avoid this issue.": "You can also use the desktop app to avoid this issue.",
  "Please select the books in the Google Drive Picker": "Please select the books in the Google Drive Picker",
  "To delete your account, you need to use the mobile app. After logging in, go to Settings → Account, and follow the instructions.": "To delete your account, you need to use the mobile app. After logging in, go to Settings → Account, and follow the instructions.",
  "Delete account": "Delete account",
  "How to": "How to",
  "If you have purchased the code directly from our website, please redeem with an account registered in global server region": "If you have purchased the code directly from our website, please redeem with an account registered in global server region",
  "If you have purchased the code from Tabao store, please redeem with an account registered in Chinese server region": "If you have purchased the code from Tabao store, please redeem with an account registered in Chinese server region",
  "Send email": "Send email",
  "Email copied to clipboard": "Email copied to clipboard",
  "AI voice is only available for Pro users, please upgrade to Pro to use this feature": "AI voice is only available for Pro users, please upgrade to Pro to use this feature",
  "Some of your books are currently not downloaded to the local. Changing the default sync option may lead to data loss. We recommend downloading all books to the local by turn on Auto download cloud books in the setting before changing the default sync option. Click 'OK' to proceed without downloading.": "Some of your books are currently not downloaded to the local. Changing the default sync option may lead to data loss. We recommend downloading all books to the local by turn on Auto download cloud books in the setting before changing the default sync option. Click 'OK' to proceed without downloading.",
  "The default sync options in the local and cloud are inconsistent, please set the local default sync option to ": "The default sync options in the local and cloud are inconsistent, please set the local default sync option to ",
  "Restoring from a snapshot will overwrite your current data. Are you sure you want to continue?": "Restoring from a snapshot will overwrite your current data. Are you sure you want to continue?",
  "Each time you open Koodo Reader, it automatically creates a snapshot of your library (excluding books and covers). You can use these snapshots to restore your library to a previous state. Please note that restoring from a snapshot will overwrite your current data": "Each time you open Koodo Reader, it automatically creates a snapshot of your library (excluding books and covers). You can use these snapshots to restore your library to a previous state. Please note that restoring from a snapshot will overwrite your current data",
  "Deleting...": "Deleting...",
  "This code has already been used, if you have redeemed it before, there is no need to redeem it again. Just log in to same account to use Pro features": "This code has already been used, if you have redeemed it before, there is no need to redeem it again. Just log in to same account to use Pro features",
  "Restore from snapshots": "Restore from snapshots"
}